十一目標 街上面無中國人

光復香港

咁得返啲外國人

中國人都係外國人